開始攰嘅你請入一入嚟

我都唔知可以講咩但又驚講多錯多

有人撕連儂牆、文宣攻擊、感覺好多人指罵
會唔會係我地質太多野畀自己做
我唔係想叫你地唔做，但勉強自己一定係持久唔到
我地第一樣野一定係要諗持久
用適合自己嘅方式做先係最勁最持久
同時爭取支持，同身邊人一齊做
有人陪個感覺一定差好遠
我地連登雖然係一齊，但始終隔住個mon
但我地身邊一定有人，咁點解我地唔將個聲音傳出去
令到身邊嘅人一齊去做，咁總比我地孤軍作戰好得多

上面段野就唔係好長，因為我都唔識講自己感受
但我覺得圍爐係幾重要嘅
民主都係圍爐，咁點解我地唔圍爐
文字唔夠聲音咁感動
所以搵身邊人一齊支持落去真係好重要